[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3622)

誤中

sor手足 唔小心 快咗少少

頭10抽1 派100

屌

1

lm

Me

Lm

支持贏錢派我 度過難關

呢d波都咁多人買?

有無手足依家過黎四季high t

又傾劇本

2:3 ok?

我

我了

2

關島贏盤我十點扮狗叫

過左時間買唔到2.5大

33可以？

支持

西波先正

又話offside?

Gel定頭收錢先

認真wo

邊有off

唔使信佢地

勁呀

菲律賓 Gel

貼撚完未

賭癮阿

屌你老母買上盤竟然

LM

上盤GEL得 關島唔識攻

落飛就贏

OKOK
我了

又抬走

菲律賓必勝

關島無撚用

收屍就有得收
2:2呀而家

頭十抽一派100

屌 block 晒d 報假撚啦
等佢地乞都乞唔到

估我唔到呢

好

ok

上盤輕鬆啦

人地波post大佬

有撚人派咩

goalllll 2:3

關島2:3 頭5派100

屌那星-.-
下盤比半格得唔得

買幾千蚊貼出黎刷存在感咩 縮返埋啦

可以派啦

開心左4分鐘又輸番全格on99

關西2:3 送100

上盤gel 頭

菲律賓好國好波
希望可以贏蝗國阻蝗國出線

關島3:3 1000

有無第二球面子球

4.5s派錢？

Support

.............

派得果100 寒撚酸到

主12M！！

1:4

關公1-4 dllm

1-4

關島

1:4 波膽位手足

屌你老賓？

上盤gel得未

屌你老母

上盤手足進場啦！

賓賓惡撚到

1:4 2:4 1:5

3比4派1000

波蛋手足可以出來啦

已水泥gel

收到

主場都咁撚廢

1:5

me

5:4派10000 頭3抽1

1:5 gogogogo

4:4 送3000

On99

點解會買下盤 智障

5:4派貝沙灣

4:4送10000

後補

驗緊用

叫哂糊

關島返去整關東煮啦學人踢波

買唔撚切半大全大
如果整個2:5 收我皮就。。

主反CUP抽十派十 十億

今朝早場下盤贏個d又輸番哂

客其他

2:4幫林鄭奶閪

賓仔

不了

應該仲有波入

5:4派8000萬

無時間了

3:4幫狗打飛機

gchi

波台係咪全部小朋友嚟？

4:4考警犬

加推 15抽2 派100

我i大 (無讀)

客其他請手足callg

腰斬 送50000

尋晚優越針哂3注 針左46k

賓仔咁先係ma

變到咁

OK

2:4 今晚中六合彩派哂8000萬

要大人去時事台

今晚跟佢應該有得執一注

係咁架啦 yy帶壞

唔係第一日既事啦

你又知

你收嗲啦

上盤撚全面進場

4:4幫你含撚

我屌你老母啊 等你d錢callg啊 搞撚到我屈撚住

1:4係咪有人抽

唔記得連登比人叫開做咩?on9?

連針 針4

買咗9.1k賓賓盤 想派

求直接派我

中你 留馬會ac

都唔係咁on9呀嘛？

派啦
針到我

明明睇緊場波都比你地班報假搞到懷疑人生

派300比我ok?
呢個月唔賭了

thx

唔係報假黎做咩
冇買場波 唔報假冇野做

報真死全家

派我，最多俾你夾腸

今日報post冇呢支歌仔唱

職業報假幾錢一場

想睇事後票

我一次

收皮啦

肯定5球完場

人妖同阿聯酋派錢波黎

2:4

44馬會結業

試下大聲啲

66香港警察食屎

賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

入左tg未
中撚到啪啪聲

2:4 派1000

頭2

2:4派500

差D15

2:4派你8千萬

24派兩億

報分只信蘇亞雷斯

買左2舊6仔 想中5個字

no goal派八千萬

急需援助 all in咗關島求派

我買左1500中六個半字夠了

我啦

精?

我無買到所以我都唔洗輸,
重申你ALLIN一場,抵你輸,
我買完至少仲有10注8注可買,
輸1,2場再追番,方法就係咁.
呢場的確係重心.大注小小OK既.

@雲巴

擇日重賽 送5000

2 4 6 8 10 12
今晚九點三前買 自己問馬會拎

勁撚到 又中點輸

5:4派垃圾playhand寫真圖

又唔中

今晚準備中8M倍
仲賭足波 幾倍幾倍咁賭 賭到你死都未發達啦

3:4 老地方

屌你咩

中左波膽 想派

我未

我格仔all左20k

OKOK

玩左一朝 終於贏番琴日格仔輸戈啲 垃圾格仔

真

tg pls

我都有買

指定我啦緊係

屌咩
唔留名就有人派
留親名一係開唔到 一係走數
點玩啊

精？

咪學十三ok?

慢慢會慣

波子大大快啲留低tg 唔係我抽下個

願祝報假 長賭長輸！

支持再抽

森林蛇好波 多謝惠顧吹奏服務

FT 1:4

1-4 FT

輸錢 想派

大家請尊重樓主
此post需要和諧 不報假 不走數
謝謝

你估中左就有錢收？ 星之力條list我排最後 預計2020完之前有錢收

比條撚咩

頭先真係唔得閒
部手機想用都唔撚得
針

派我pls ac連500都無 拎唔到出去

抽下個thx

1:4 完

痴撚線 1:4😨😨😨😨

有無重心 輸剩50要過一個月

好想輸

要加我名了

等3個鐘先派

13號 13號 13號

on9 比撚曬料啦 關島100% 咁都唔買對家 點幫你

抽

次次出晒真水都冇人跟

操你媽個b

好耐無上波po 成班on9報假 費事入啦

重抽啦屌 cd rom中黎做乜

今晚伊朗 唔多講

出水會比人吊 分析都係

再抽100%出法撚巴
我抽左咁耐
一睇就知

馬會仲未派關島半大on9?

我9.1k賓賓盤 今晚去邊玩好

我copy 定tg link 了

飛去賓賓玩

我啊
星狗正氣

諗多左
13愈假愈中
你吹佢地唔漲嫁

食返隻賓妹先

波po得返乞衣同報假撚

有冇必羊水

yes 事前飛唔中會比人笑

1945 下盤100%
救得幾多得幾多

留tg 聽日入

到！

波post黑暗時代

針了

可唔可以派200比我食飯 申請左仔女資助等緊派

想死

咪咁揚好冇？

嘩 2連中

好波 森林蛇

易能到

哈密瓜一下中6次

雲巴中兩次

2連 哈狗。。。

我屌

守屋宏紀win

外掛?

..........................................

有咩ifc樓下搵我

唔撚玩了 on9

駛鬼賭咩
留個名就有錢收

lan啦 筆蛇

撿屍

咁就200 起機之路

又中1K又兩連
點乞

真咩。。
cap黎睇睇 轉贈比你

屌留唔到名
比雲巴拾晒雞

咁有乞衣做你做唔做

可唔可以派200 我推9關你睇

未抽完嫁
一陣中埋波強又收多注

嘩 真係好人有好報 哈蜜瓜2連中

原來咁撚易。。。

19:45度好心水了

我4A賓賓

點

88 唔洗cap了

你想我cap咩 銀行？

乜尻仔女資助

有錢call g了

無賭 9up下姐

挽留

200 callg 廟街50路？

今晚香港地獄主場 想知點輸3粒？
識買未

係都下個月先 今個月飯都無錢食

唔做 賭得密唔密呢排

Real
平時班友仔都唔知留黎做乜
橫掂點都係中自己

home fg away ng ht 1:1 ft 2:1

你平時預8-10注追？

漏夜去左轉豬海 Ｄ骨場又幾正 Ｄ女勁後生

岩岩先月頭手足 點救

13 馬會ac 想派你

又成人台

魚腩始終都係魚腩

又話搵左好教練 又話落左本重整青訓

始終都係垃圾

下一注買5k 點部署

我都考慮緊 上個月已經周圍問人借錢先有飯開

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.
0
0

$200

中國客其他

抵屌

見大家咁慘抽多個

邊有可能200都唔洗

你平注？

雲蛇下次抽中我帶我去ok? 想破處想變大人

我諗抽到第15個先中我

出面有post 救濟義士 勿慌 衣食住行全包

無我講唔通，波po 清泉唔報假

又雲巴

屌咩 又無我

唔叫雞不如唔好賭錢

我lm左冇我

依個真，有咩推介

又冇得抽
乞乞乞
根本就乞唔撚到

thx森林蛇 已收

頭15啊ching

今朝千里達對家同關島2場＝＋$7.6
爽

新加坡大船？

條撚樣cd rom 係都派樓主啦。。。

。。 是9但啦

我有lm無我

巴勒基坦上場贏左烏茲

不如派我啦 我樓主 幫幫手。。。無錢

13號快啲搵我唔係再抽

我前兩日申請左 上個月見仲頂到就無搞 點知月頭就丟文具走佬一重新買過就用晒

重抽thx

得我慘 無大家慘

樓主list都唔入 講唔通

g chi

加我名抽啦

又多次機會

我係no2

全部大number

加番我名抽啦

都就

夜小小 等大戶上水 再打多次呢句
路就比左你 點做睇你做化了

不嬲都黑箱作業開架啦

今晚六仔膽
8 15 18

加埋

加埋
連針5注

冇錢開飯

今晚要買6仔了..

智利個半大係咩倍率

唔啦 留翻d面畀自己

果日過大海玩多福機
入500蚊ON99按錯左88$
第一局就中十次免費遊戲,最後收2284就退票換機

一睇你就知買得少6仔
點睇都係拎27做膽

冇錢仲講咩面

真。。。

要追數了 想死

點都唔會抽中我

嗰日行過ssp見到個阿伯執起地下杯台式飲品飲
係咪波台手足

邊區，咩筆直

@星之力

唔好去SSP
全部假相40路

機真係咁好玩咩

伊

thanks

留比其他手足了

thx bb

D台比人霸哂
低額又埋唔到,高額又玩唔起
窮閪局住玩機

tst 1500

港島 500$

元朗大把七日鮮

過左啦ching

森林蛇正氣

Dllm
過一過星狗個po
又miss

抽ok?

Diu u
找me mei

Cls

我啦屌

等下啦 邊有錢

咁多乞衣 想乞返100都難

想賣料 有無人想跟

屌 掛住撲Eason 唔記得左買波

好波

派左先有運呀屌

下一口推變30K 不要縮

係波post咁耐都未試過比人抽中

收聲啦

強烈建議薰衣草巴加多12個抽
12 12 實易 好易頭
今晚中6仔 實易

抵

你冇bot點中

仲有冇... 13

你出糧出100k?
一出糧買9k

我記得我派過你

cup子 好波

Diu u
大家波蛇手足 唔分化

我未中過

嘈住哂 btw派我未

直接推中國客其他啦

係喎

一行開左就中 針

時間已走

派過啦

見中國買下盤都唔識

抽未

蒙古下盤100% 救得一個得一個

再派

有艾傑臣叫唔叫中國

幾年前都0封炒2炒3
而家仲勁過以前

唔理啦
有信念

。。 關島都比賓仔雞姦 馬爾代夫踢波架咩

屌 差一格

岩..唔好同錢過唔去
呢場456 100%

輸全格

唉又冇份

屌你老母煩撚到成個八婆咁 縮番返去你老母個閪到啦
利申：冇報假

唔買中國 都唔敢買馬爾代夫
巴西佬hattrick唔出奇

電莖手足呢？

幾點開波

中國-2 1.88落到咁

愈回愈愛

5點lol bo5 韓職

指對家

呢d波skip哂=win

唔要求硬件嘅周圍都有7日啦
西灣河北角好啲

屌你老母咩西灣河 區風？

yy蛇呢鋪都賭？
我見識少 冇睇韓仔二流隊啲野

網球守屋宏紀gel

優越蛇一開channal就連炒3注 幾時先反底

傻鳩你唔識路姐你去太安樓就梗係驅風

贏多d

純粹中意睇 冇研究 等auti 36 分析

又有即場

lol點睇 個2隊乜黎

下
佢真係開左爐咩

我貼優越下注買單 坡仔

狗會幾勁 2045個盤 開1.88 對1.88 點買

先抽多你4％

cap 出黎啦 唔cap點傾

HLE你未買過咩
贏過skt

係 朋友比我睇

夜d應該會拉返1.92

買贏果面

幾錢會費

冇 一買skt對家就3:0

。。 認真咩 where

幫主又導我用埋果50來賭

佢話唔洗錢

5050勝率我都識出

中國-2 1.6

富安樓 同 168號 都係7日

cap出黎未

冇圖講經咩

有冇line up睇
幾時既事

跟我好過

幫主料(中)
角球大c

筲箕灣同太安就驅風
呢兩度7日轉睇運囉，不過就平
有時有高鐘質素

Line up係隊員？
自己google lck
呢場升降班戰黎

賓仔果埸派未

收到風你琴晚買左50m unique

bookmark 遲d去睇下先
呢排冇唔想屌hi

星狗係真心出水？
真係幾撚準下

咁上盤定下盤

feel到佢book左我 成日報假

嗱430蚊唔好預好得，只係有時有好得
總之就7日鮮
北角都係7日，400有酒店上

小注上
-2.5

北角知有神秘房

北角俾大兩百有o靚妹樓上骨包屌

。。 等埋auti個d先 auti話你琴日cs全對家

5點 csgo esea Australia bizarre +9.5 100%

Lol都有得賭

唔賭邊有人睇 你估電莖班人真係為興趣打機咩

咩黎 +9.5?

世界18對世界124

台北定伊朗好最後50

@RoyalGamblers

勁到

9.5

買牙朗啦

袋鼠隊bo1

星蛇蒙古有冇水

Lol都係睇韓國內戰

嘩屌 打16局 +9.5

泰國盤已轉

仲要高水0.96 派錢波

印尼輸波暴動架喎

要攞7局

gh唔出eraskt bo1 博gh打完major冇心打呢啲on9比賽

ching six d yea

返唔到泰國

屌 又自私食

今晚6仔心水
2 14 19 25 36 48

...野雞到球探都冇 賭西咩

再咁唔去你po嗰度吹奏你幫你昆人了

屌on9到 想要但係餘額出事要搞一陣
咁快入

有冇人贏到好悶想輸，有場100%輸

馬會幾時先派

有冇人關島半大仲未派.......

成吉思汗同我有兩句傾
一陣佢話半場一定00，夾好左
想輸可以買半大
我就買半細

on lun 9 我以為自己買錯..仲唔派

頭場未派買唔切

點解可以咁on9

馬會拖數？

跑緊山，等等啦

唉輸到走投無路 要靠星蛇了

Payme咗300蚊
買咩好

近排邊個勁

？唔明

新加坡 半主 重注

大岩蛇 星蛇

派啦

終於有 屌那星

咁就唔好賭啦 認真

等左你好耐了

10分鐘冇人喺賭波谷講野

頭場1比4 冇睇錯下話？

去左打牌係咪爽快左好多

大岩蛇7點要咩

客禁屌唔入 蒙古入

半大全大

幫主料(中)
角球大c

自己一個出水 求打賞

19:45 重心

酋長回飛回到就落一球盤 馬拉有咁勁咩？

咩

睇埋尾盤先

有冇人有今晚香港對伊朗飛

Walkin仲會唔會有飛買到

Rock in 有

Walkin大把飛

依家先賣咗1萬張出去

想要近小小

為左提高命中 19:45場次19:40出水

咁就唔知了 做乜尻去睇

收早冇野做

明明幫主幾準 因為幫主個名唔敢跟

新加坡🇸🇬穩？

多謝巴打

穩如哈馬比

又贏

糧呢

蒙古中柱

剛check 出了

好開心 有本玩了

有無人有心水 推一口找數

台北

今晚allin6仔

想出火 有咩推介

爬山

好似係

屌你啦 要找數推兩口先 反正中唔中都要找

球探又壞撚左?

6仔推介number 35

你啦屌 tg

比人包

水

上面出了

今晚過黎搵你算啦

可以 聽日放假？

返晏囉

ok 夜晚旺角食埋飯

屌咪撚講啦 搞到心郁

睇完波搵你

屌 我推一口新加坡個場 中咗考慮下

@雲巴 睇波個時同我講咩情況 想推伊朗

真心想既-2.5真心抵買 伊朗係幾勁

今日香港有加乘 準備爆冷

買咩

台北大波100%

條女沉你船？

齋依切！齋依切！

肯定係女？

1945跟大船算
今朝懶獨特三注全針
輸淨四百

今日各位外國手足放心買香港+2.5
伊朗一入多過兩粒我就會吹雞落場搞事等佢腰斬

好靚女 樓主一好靚仔

係邊到識返黎spa?

Ok

Cls 最撚驚呢啲要生要死既女

識食

驚鬼由得佢死 我拖住佢行上天台 佢淆底

屌咩 執柒左個波po佢啦

我....

想睇

想幫m巴含

我幫你含 條女幫我ok?
我3秒

40 cm長

係咪重p先

爽 頭場下盤已針500

你唔要比我 緊火手足

我以前個個佢真係上去影埋相比我睇 比佢大撚到

我蝕底啲幫你頂左佢算啦

我企隔離打飛機得唔得 冇錢了

屎忽先正

汁男me

我知道天台道門長期鎖9左

射落m巴到

lan啦咁

我要！

雲巴又食

講下姐 咪撚搞去洗下樓好撚過

跟機想瀨後欄

邊樂遊邊屌

on9 大陸妹正 肉便器一流

奶屎汁

留精不留情是常識吧～

人妻好撚正

That why我唔鐘意callg

有性冇愛

閃卡呢
Ok 幫你頂

Call左未

成日掹肛毛黎索

。。。。。。。。。。。。。。

嘩

原來你玩開呢味

28好過30

呢排忙

我都識 驚察ex

邊打邊屌

散左啦 不過個陣個17
好撚好砌

想睇我tg你

以前追過我 諗緊點入手

做乜撚變左食女台
想逼死我呢啲基督徙？

死耶撚

條女唔比你食

出黎隻揪 我會代主懲罰你

蒙古大波已死

買咗咩

我想問有邊幾個呢係正數

呢到日日出聲果啲全部正數
話冇錢都係昆你

幾高

開左罐頭啦 返到黎就散左 唔拍拖了

上去驅鬼姐 我呢啲反對婚前性行為既心靈
係唔會咁易俾啲妖女污染到

我金j 同我性交 往後日子會釣到金🐢

比你地搞撚到又緊火

年經

唔理了 今晚買羽毛球拍 建興等

使鬼買

M巴 未tg

9得硬

又去排隊買拍

想知條女點識

預埋你

碧血劍

佢應該係講緊開罐頭個下

之前有 跟住比人掃過一次
靜左一排就退grp冇係個到玩了

個post就變
謝謝大大無私分享 啦

屌過一次紅海

痴線成日俾人屈係基佬

事實黎

123
多謝樓主

Cls company

我不了

等睇星星既包膠

琴晚波蘭-1重到拍拍聲

羽毛球咁多男人都仲去

佢唔知去咗邊冇應我
叫佢book港島 佢book咗沙田馬場

雲巴邊頭，我介紹你啦，仲建興

佢9up你又走去真心

我見佢show埋Booking reference

好想見auti 下次入屯門搵佢先

要騎牛先入到去

觀塘呀 有閪計咩 sana條撚樣住mk個頭
唔通走去玩指壓咩

我都住屯門

尊重小小 係基督徒

7日鮮呀麻 之前夜晚收工成日上

雲巴請食lunch就真心啦

報假只服13
叫雞只服 mevius

屌馬

最後200了

正

真咩

我咪mk 日日落樓下叫囂

串撚到你

我都係

咁多屯門撚 #metoo

有冇沙田撚

摩西過紅海

幾時帶我屌翻轉

sana 我了

sana（父幹）

下

你老母

屌你兩個

蒙古場波做乜撚野

認真

穩如克羅地亞

好撚悶

買左+1.25，準備收息

3球細點輸

對家crashed

本來想買半大 好彩miss jor

買左1k5

唔撚係點啊 v7唯一用途就係拎黎book女架啦

硬蛇

邊頭

冇台灣買

你條友又話冇錢 又賭ball

有錢仔

岩岩出糧 我一場都未買 今日尻up

圓圓勁撚gfable...仲要短髮

0:1

等你好消息

對家比多粒

6仔有沒水?

大興附近

好近喎

成日去

花園

Send味 等你起機

推一口先！入咗2k 點部署

鎖車發達

嗰頭喇 你呢

係我秘撈鎖車

Near town centre

肥到

有沒100%波 要找卡數數

信自己啦

蒙古+1.75頂住

得閒食宵夜

紅左 得啦

第一城個設計99地

蒙古ng 100%

我+1.25
收得一半

想知新加坡憑咩讓巴勒斯坦

毒撚免問

C big

唔係巴讓咩

咪gel 謝謝

上次新加坡咪舐過一次野囉

買幅眼鏡睇多次

係喎屌眼瞓得滯睇錯

誰怕誰

本多x勝

認真 我日日經過

lunch？

蒙古對家crashed

我而家係沙田啦

碩門多野食

yes
係呢頭返工？

放工姐

台北大波100% 唔中我俾你口爆

間中會去呢頭
沙田友

又話自己住屯門

留定名

Btw 1001